見咩工都衰真係心灰意冷

今年fg諗住揾份多假又hea嘅全職做住先
人工萬鬆啲都ok
朋友介紹去機場做找換
貪佢多假
頭一次又真係睇小左份工嘅
以為有手有腳就請
所以in得有少少hea
冇乜點準備就去見
最後衰左
第二份去左銀行見teller
今次有準備
問晒身邊做緊嘅朋友攞資料
個個都話正常就請 有啲又話in嗰陣好hea
最後又衰左
本身其實都有作最壞打算
但見工嗰陣不斷比個recruiter challenge就覺得好心淡
都唔知係自己唔正常
定市道真係太差唔請人

加油，一定會搵到！

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

加油，個陣我都in咗5-6份先搵到人生第一份full-time

個市又真係差ge

咁佢衰果兩份又真係....

屌，得兩份
自己又hea
想點

睇開d啦

係啲人講到有手有腳識呼吸就請嘅工都唔請

今年fg 見左就快20份工 得一個唔想做嘅垃圾offer 唔想做人

其實teller唔算難見喎⋯咁多間行實有間請

巴打搵到工未？